可能會有人失焦 溫馨貼心提醒

612送中暴政
👇
二百萬和平遊行
👇
政府不聽民意
👇
警察持續武力強行清場和平示威
👇
政府暴力恐嚇打壓異見
👇
今日政府打壓嘅可能唔係你
他日未必!

黑警濫捕
鄉黑恐襲
區選
都係支線

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務